十九歲得一皮係咪好失敗?

成日儲唔到錢
翻parttime得五千蚊
俾$1000家用屋企
每個月儲得一千蚊
有時候又拍拖
有時候都覺得幾吃力

有女就收皮啦屌你老母爛臭綠汁閪

依家有兩萬

十九歲要求唔駛咁高啦, 搵得五千儲到一千已經好叻仔

唔失敗。錢要黎駛。唔係要黎數

應該好快有多一皮

佢個1萬就係個1萬

咁暴燥都係唔會有女

想方法唔犯法又賺多d, 你搵五千俾一千屋企已經好叻仔

跟brian學賺錢即刻多多幾個0

All in 利物浦未

一皮係政府果一皮？

唔係
之前儲落嘅

Sorry囉巴打

唔係，我仲未收到

巴打有冇介紹

連登仔:攞埋政府個一皮嘢 夠錢移民去英國生活啦

屌 好撚賤

濛b你有我地

你好快多1M

問下姐

我19歲當時得千幾蚊身家...

M乜9
一百萬咁易有？

1m=1萬

我都費事同你爭論 第時你繼續咁同人講啦